其實想搵個真心陪我既女仔 點解咁難？

呢個我比人偷拍既樣
偷拍係最自然

其實我有個中意既女仔
我又唔敢去馬

如果有100正皮
我即刻去馬
Po埋對話圖

正皮:去爭取你既幸福啦
負皮:死毒撚 鼻又大 點會溝到女

雞

點解話個女仔係雞

幾似草水二世

都唔似 我個樣靚仔咁多

你個樣既問題 唔只係鼻大

幾靚仔喎

咁細個既 16歲?

借刀？

多謝

點解我個樣有問題

今年17。。個樣好細個？

我既幸福黎架！借刀

17歲講咩真心 拍下散拖呃蝦條咪算囉

咁靚仔 其實完全冇難度

......

你連埋會員名自拍證明丫
唔影一世單身+死全家

我真係呃到蝦條？

多謝 我其實身邊都有幾個fd都係咁講

你真心拎張自己個樣嘅相出黎先講啦

屌返屋企做功課啦

樓主幾多歲，咁快就擔心呢啲嘢

女人見到都出晒水

屌 逼我係學校自拍。。
又唔信

未放學吖

老實講執執個look就可以幾型
不過好地地係公海自爆

真心咩 咁我機會好大？

今年17

但係點樣執吖可以？

樓主咁靚仔
翻學問啲低form囡囡做唔做愛 個個都狗衝啦

衰11呀 我先無咁蠢！

我既朋友好多都咁講

自拍+username再講啦借刀狗
你影到我幫你含撚呀

算啦 我係學校自拍埋都唔信
有乜好講
我既幸福 靠其他連登仔

柒頭，連User name

信既咪信 唔信既 咪唔好信

佢都唔夠膽做，借刀

你地啲連登仔咪就係咁
自拍埋又唔信

連username未？
低級借刀

中上樣？ 已pm

樓主去馬
真心唔算柒正常樣

就夠100正皮，唔好話我哋唔比機會你

100了

100喇 去啦

表左！好緊張 等梗女神覆

我等梗佢覆

但係好似衰左

我唔知係咪叫衰左

做乜貼我

一樣樣咩唔通

成個星野源咁
係女都出水啦

真係似佢？ 我都覺得佢個樣唔差

你地滿意啦
但係佢cap圖係咩野意思呀？

佢cap圖代表佢好開心 你有機

但係點解有機 又會話我on9既

佢怕醜，想你再主動d

但係我已經無覆到佢 咁我而家應該點算好

on9即係話你「傻豬」呀 好跡象嚟架 繼續氹下佢就成功架喇

咁架咩 咁我而家點覆佢好呀？

冇喇 冇咗個朋友

欲拒還迎啊 佢話你on9其實暗爽緊 上喇樓主

我係咪已經無望啦？
但係佢地又話仲有機既

但我應該覆咩好吖

係咪咁無聊呀 ，個𡃁仔無啦啦比人貼出黎真係慘

借刀味濃

你下次見到佢試下入佢中路先啦

代表樓主一人分析兩角
Cap圖上來

假撚到 扮真心膠扮得似啲好唔好？

低級借刀
唔係就死番5p

搵鬼信咩借刀
username id?

仲諗，快啲叫佢做你女朋友啦

其實 我而家表完白 我都唔知係咪真係有機
上面成班巴打就一直炮我 話我借刀
我唔表白 又話我假
表完白 又借刀
我而家食檸檬 點解要咁樣對我

樓主得米啦 諗定今晚邊度爆房

直接約出來 睇下點好過表白

問佢做咩cap圖

當做左真心膠陪下你玩
其實樓主點解即刻表白
平時有無wts開
無既話人地可能覺你痴線

好撚低質既借刀

小學雞論壇？借哂刀都咁多正皮

咁樣就係得米？

咁直接？

我無吖 我只係學校識佢 無乜點同佢傾計

借刀 你借比我睇呀
表埋白又借刀！

唔係話唔想信你
但你懂不懂規舉
拎住張寫住你id嘅牌自拍都唔得?

型撚到
快撚d表白
不過樓主咁靚仔
應該配番三上哩種女

樓豬雨面都難走

兩

低級借力

你加個笑到喊emoji咪得囉

你一係就假膠一係就真係毒到出汁
比我係個女仔就算真係有feel,都唔會就咁同你拍,點知你有無怪癖定點
希望你係借刀啦

Facebook黎咋嘛，路過又㩒個like先！

點解我咁就叫毒既
我有同佢同班過
不過我唔夠膽搵佢
我真心嫁 不過佢好似覺得我玩佢

低質借刀
建議事主如果估到邊個不妨po佢上黎大家參詳下

拎唔出user name加圖就死撚開啦

借得咁明顯都有咁多正皮。

借刀都咁多正皮

番5p啦

真係多小學生

借刀
但真係好樣衰下

自拍加會員名都唔識

死撚開啦，無興趣睇你班小學雞啲野

借刀

老套啲講句 17歲就專心讀書啦 考好個DSE 努力入大學仲好啦 到時再搵對象都唔遲 咁細個洗乜怕無女朋友

點解可以咁多正評

屌你老母 做咩post 我上連登

同問
做乜柒

巴打髮線幾後 有無興趣搵稙髮醫生

連登仔樣

去馬

圖呢,唔該

感情台你到岩

女ig？

隻臭雞竟然拒絕絕世美男嘅表白

比佢ig黎等咁多位巴打幫你

咁嘅垃圾post都有4百正皮

好心明知借刀就咪推上熱門啦
仲要咁多正皮
變身質素每況愈下

Cap圖唱你吖

低級借刀

翻屋企做功課啦
成日自拍咁撚自戀
你真係以為你溝到女？？

借刀借到你咁低級都好少見

成班撚狗

拖佢隻手錫埋去唔好講咁多廢話 真愛就係咁爭取

唔夠膽就睇住女神俾人屌 醒未明唔明

我已經聽某d巴打講架啦
我頭先錄埋音講對唔住
佢應該會原諒我 接受我架可？

佢覆未?

lm

佢已讀我 咁我點算

佢開心得濟 一時諗唔到點覆

咁我應該等佢覆？定係點做好

食得💩啦

點解咁講吖 佢地又話我有機既？

樓主加油

勇氣

借刀撚
返5p啦

痴撚左線

點加油啵 佢都唔覆我 好頹

難分真與假

呢度連登黎架
人地9up你當認真
溝女係要慢慢黎感動對方
了解對方心意
你根本都未明人地心入面點諗
唔十拿九穩到最後階段都唔會話表白
你咁樣嚇親人地然後依家都唔知做唔做得成朋友

支持樓主 加油

有回覆未

咁係咪我太心急呀？

無呀 我應該點做好

多謝你

5p

乜咁多人夾埋玩鳩樓主啊

係啊
你仲太有自信添

樓豬太認真
呢度係連登黎架嘛

on9完未

表白從來都溝唔到女
一表就肯交自己比你咩
樓主 正經d同佢相處下好過啦